有冇巴打有用Creative啲耳擴？

即係SoundBlaster E1 E3 E5 呢個Series, 大家覺得點？

一般

你條友真喺乜都答到嗲

你買咗邊隻？

我淘咗隻E3返嚟推TF10Pro, 但發覺用lightning線入iPhone之後好難攜帶，好鬼多線 有冇巴打可以指點下

拎黎做電腦dac開effect睇戲唔錯 不過聽歌就一般

唔好買，同價位買fiio e17k可以

已買，淘寶平香港兩三舊

同埋見E3幾舊可以玩埋電話DAC 買咗返嚟玩

聽你哋講完發覺自己對耳都幾木，因為其實我好滿意

係你未試過更好，聽耐咗無咗個升級感就覺哂錢

遲下有錢應該換耳筒或者買player

有無d平平地嘅藍芽dac + amp介紹

Xduoo xd05 等 massdrop

留名